個人支持阿特蘭大歐聯冠軍 咁意甲咪多個歐聯位

有都唔輪到羅馬

食屎晴咁都有得打飛機

祖記拎都得啦

阿特蘭大鷹？

蛆記拎街邊阿婆都識講 駛我講 無新意

你ON9? 邊個排緊第五